深水埗新豐甜品太子爺作出澄清

有內幕?

唔食都唔得呀？做唔掂又賴人唔揀？

如果覺得警察無問題，其實都OK
我地都唔會鐘意黎咁解之嘛

由於我唔想同啲狗食埋同一樣嘅嘢，所以我選擇唔會幫襯，你細舖講唔到出口唔做狗生意，我咪去幫襯講得出口嘅舖頭。

絲打可唔可以講多啲

正確
同嗰啲中立反對暴力唔好阻我返工嘅人有咩分別

原post係邊，想去睇下

係咁架啦
次次d鋪做唔住又話人打壓
明明自由市場黎
揀幫襯其他人都唔得

報狗 仲咁串

算鳩數啦佢
睇佢咁講都知廢事講出口連果丁屎咁多客都得失埋

睇埋前文後理就更加覺得唔洗去食

祝店主早日結業 家父蒙主寵召

都仆街

原來係佢老屈人老屈佢

想知多啲詳情先

狗吃的東西
不了

我唔會想食狗糧

又可以幫襯寶福山藍色經濟圈

一生人一次 梗係要賀下佢

新豐最出名賣狗糧
「新豐狗糧」

非黃不食

大把鋪頭都有狗幫襯架啦 狗都要食飯既
講真依啲小店得罪班狗都唔知會比啲狗點玩
下下都抵制裝修咩 大家會唔會太harsh 做多左
最少佢唔係藍啦 唔好搞到自己多左個敵人

唔好意思 我唔食狗糧

佢衰態度閪

「家父」係你爸爸，可以用「令尊」

講多D

賣狗糧就專心點

學到嘢 謝提點

其實唔藍唔黃即係點? 係咪綠?

明

我都好傷心架 又唔見林奠理下我地
即係咁嘅下下攞啲老人家出嚟達人 真係好咩
睇埋前文後理 自己過分解讀就係到話人過份
好似佢先係過份個個

有冇來龍去脈

港豬囉 仲可以挽救下掛？
食唔食就大家自己決定 又唔洗攻擊既

依加呢個情況，中立呢樣野係出現唔到架
只有兩種，一係龍門一係紅磡

唔係黃嘅我不嬲唔會幫襯唔會理，唔洗講咁多嘢

依家仲中咩立啊收皮啦
中立店都唔幫襯啊
只食黃店

有BACK到既係得咁多
原PO點解會被DELETE應該因為有部分人撐太子爺中立

其實如果你有睇到原PO
係完全冇人攻擊過任何野

咁佢比人屌都有權屌番人既
無視算啦 已經夠亂咪又搞多單野

幫唔幫襯係我個人選擇
我覺得你間鋪嘅價值觀同我唔同
所以咪唔幫襯囉
不嬲都係做生意嗰個去迎合客
冇理由要班客去就做生意嗰個
市場上咁多選擇，我一定要食你依間咩？

冇人屈佢喎
係賣野食比狗喎

是但啦

執啦屌你老母
同黑社會有交易

咁我唔會無啦啦食狗糧，所以我都唔會食你間嘢

個老闆同d狗傾計傾到笑晒口咁
我就唔會幫襯

喂 「家父」係用嚟講自己老豆㗎

令堂先啱

但係個post只係話有軍裝買糖水咋喎，佢自己就起哂鋼話人哋屈佢

平日間野夜晚先開 根本唔憂做
之前都未有隔離舖
懷疑藍到肥

下 其實真係唔係咁多店有guts唔做班狗生意
就算係黃店 都有人做狗生意
咁樣其實間鋪好慘 要怪就怪點解班警甴要去搞臭人間鋪

Gphone名都寫得錯
好打極有限

其實佢都係慘嘅
斷估正常都冇乜邊間鋪頭夠膽同班狗講我唔做你生意
睇佢第一個留言語氣態度都正常
係唔知點解第二三個留言開始燥同發癲
不推大家自己判斷食唔食啦
冇咩必要抵制但係比其他手足得個知字咁囉

同感

不過個店主講野態度咁，
似乎本身唔死都變死得

你當眾加料
+拍片
我地咪服囉

不了

睇下樓上班人把口幾臭 連衛兵真係好恐怖

下 乜撚嘢鋪頭呀，狗先食嘅嘢
我唔食呢啲

其實都係想話俾手足知如果你響佢間鋪食食下野
班狗要入鋪拉人 老細係唔會對佢地SAY NO
明冇?

中point

咁你開post個陣講埋嘛

依個時代， 中立衰過藍
唔洗再留言， 直接罷食， 佢就收皮

你家父死撚得未???

唔好咒自己爸爸 要身體健康呀

近深水埗狗屋嘅糖水舖
好少糖水賣，不過有時深夜經過見到有幾檯喺出面

捐錢去火星 先洗到底啦

射篤精落去俾狗食我咪幫襯

有咩好洗 人地話自己唔藍唔黃

大孝子南亞仔

中立撚死全家thx

南亞仔唔好咁咒自己老豆好唔好...

令堂係老母呀...令尊先係老豆...

「令堂」係解「你媽媽」「令尊」先啱

唔會有人幫襯狗食既野

到底呢d港豬鋪不問世事，唔知依家社會發生咩事，PR仲處理得唔好，怪番班客轉頭，究竟訓左幾耐起碼都半年以上

覺得店主態度唔好，唔幫親咪得

同埋唔好逼人禁狗，由店主自己決定啦

新豐甜品死全家

佢都唔係黃 邊有人逼佢
個POST原本就係PSA
提醒大眾去佢度食野有機會俾狗拉

你做狗生意，就唔好做人嘅生意，講完
唔通做殯儀，會做埋婚禮生意咩

個到斜對面就係狗屋, 老實講有狗幫襯好正常
利申住附近

如果我開鋪，我見到啲狗行埋黎即刻拉閘啦，唔做佢生意又唔係犯法嘅，早啲收鋪都唔比呀？

D 狗又係既 明知自己唔受歡迎就唔好著制服去幫襯啦

真
轉個講法話唔抗拒警察同示威者入內進食咪得
自己唔識講野怪咩人

姐係咁
佢當面唔敢拒絕唔係問題

如果講下驚班狗濫暴點點點
自己因為怕被打/間店被破壞
所以先迫住做佢生意
咁我都接受到

佢而家個聲明出到不倫不類
藍嘅睇到覺得佢偏黃
黃嘅睇到又覺得佢想息事寧人...

驚係正常，驚到賣嘢比狗都可以接受
係態度問題
佢話自己係黃，講到自己好驚
但又唔敢講出聲話係驚班狗濫暴

幫佢唔到喎

"幫唔幫襯 悉隨尊便"

佢話佢從來冇以黃店自居亦冇扮任何顏色wor

證明佢冇立場唔想高調表態囉 我都唔明點解要將呢啲上綱上線

佢冇話自己黃, 但有人將有狗入去買嘢食嘅事情上綱上線

唔好咁撚痴線啦，賣嘢俾差佬都要杯葛，佢又唔係表揚班差佬。
唔知有無地產商賣樓俾班差佬呢
下下咁杯法都幾唔得閒

其實啱
一般商舖其實真係無能耐實質話屌9任何一邊
重申返 藍係罷 黑先係裝修 係最後手段

仲有班撚屌話唔使要四隻色分類 一嚟就裝修 屌你老味生意人想中立 畀人影撚到有狗仔就即刻放上網

所以連登呢啲真係唔知係鬼定人

咁激動做乜
黃排隊 藍罷食
唔黃唔藍咪隨緣囉

Okay 睇完

幫襯？不了

其實 "上綱上線" 點解

藍店?

其實班狗係自己走黎幫襯，
又唔係間鋪主動請人食既話，其實點解要去到杯葛既程度

老闆係藍定咩先。仔係無顏色又點 btw狗吃的我不吃

非常有道理
一係搵個五百萬人食就夠啦

你哋嘅敵人係中共定係警察？

簡單一句咪得:

我搵錢至上
政治唔關我事
理撚得你係藍係黃
係強姦犯定殺人犯
最緊要快趣食完空返個位比我serve下一檯客
最好呢就take away 咪撚阻住我做生意

that's all

就我立場而言唔食去抵制同我信念唔同既有咩問題？

自由市場做生意係咁嫁啦 你一舉一動都會刺激到消費者購物慾望

正如黃到發黑既店咪一樣係放棄左藍絲市場 唔同又出黎嘈咩？

飲食業咪係好多地區/同行搞既商會 原意咪係想圍爐搞經濟圈
考慮下加入黃色經濟發展圈囉

自由市場 呢間店不了

真係執得 扮中立 太你老母子爺

呢句野足以唔洗幫親你

有狗幫襯唔使批鬥掛 冷處理啦

狗也不吃。
半年都就黎，冇歸邊就知咪料啦。
只有黑白嘅時代，中立其實仲殘撚過藍絲。
所以呢啲垃圾鋪等佢執啦！

要記住呀，藍陣營已經係少數派呀

支共詞語嚟

快撚d執啦 過左咁多個月都唔識歸邊就 抵撚死啦

俾狗食 冚家鏟

唔係黃就係藍

想中立食兩家茶禮？

Sorry, 所謂中立一律當藍

叫人唔好hurt佢老豆
自己又串過馬撚
Gphone個名都打錯，可歸類為on9港豬一名

做pr冇pr 屎都冇得食呀

用個屍字

本來冇咩野，但係我唔鍾意比錢d串77既人賺

中立食兩家茶禮即係藍，洗撚講咁多野

講真就算黃店入面會表明唔招待警察嘅都只係好少數，其他嘅有邊個可以肯定冇做過警甴生意

今次呢間甜品舖澄清失敗被當成藍店，大家覺得唔抵幫因為店主唔係黃而且態度差，但如果班警甴睇中嘅係一間黃店，就會變成係有黃店只因為做生意唔揀客而被認為係偽黃，比自己人反

我擔心嘅係，比警甴知佢地咁輕易就能夠令一間店舖被藍化被杯葛，會專搵黃店陷佢地於不義

你咪撚下好似龍門咁門口貼左認證D狗都要軍裝去買既話D人會唔會屌龍門囉

軍裝同非軍裝差好遠啵...
你普通衫冇人知你正職
同著住曱甴衫 觀感差幾遠

令尊係你老豆
令堂係你老母...

南亞仔讀ust個陣啲中文堂係咪走哂

而家點緊lang1113

逢係做警甴生意嘅都當佢藍 罷食啦

俾狗食完又俾人食？乾唔乾淨架啲嘢？

無咩所謂 你咪叫黑警幫你囉

我地作為消費者有選擇權，唔想同狗一齊食咪唔食，咁又點？？？

一人比一蚊都5球，洗鬼我地咩

咁串柒柒 執柒咗佢啦

呢個時勢，仲邊有人夠膽話自己係藍屍呀？話自己中立/唔係藍屍=藍屍

多謝佢 做左個完美人版 公關們要學野了下次見到警甴識得say no la?!

執得

人地另一間深水埗老小店
門口寫明唔做黑警生意

唔好講D唔講D至得格

佢老豆七十幾仲有上fb睇人留言？

咁串咪唔幫襯囉好簡單